I have made big decision

I'm gonna try to nullify my life 🚬

nullify

KK [ ˋnʌlə͵faɪ ] DJ [ ˋnʌlifai ]

vt. 可及物動詞
• 抵銷,使變得無用
• 使無效
• 取消,廢棄